[嘔]呢條女係咪有妄想症

靚女？
??
?????

成個猿人咁

支那種

外星人

caesar

露吓腿照樣大把人like

我ok

match

個死人鼻衰到

250

我好鍾意呢類型既女(MK妹)
我係咪要睇醫生?

唔洗,去寵物店揀

Mk妹還mk妹 外星人還外星人

條眉 >> / \
想點

個手機繩。。

450 質素

yylam？

認真真係勁柒 仲要follow得個幾個人懶大牌 仲要以為自己好靚

圍內班人最靚就會孕育出依種人

啲like是咪買返黎，咁柒都咁多like

以為自己係動物園睇緊動物

估唔到呢個世代SELL樣衰都WORK

但你絕對追不上

一樣

嫩口我岩

啱
mk到成隻芝娃娃就

仆街 好大聲笑左

發生咩事

插蘇鼻quick charge 3.0

以前同friend 討論過佢ig 佢以前p到隻眼好撚怪

打手?
人哋出乜po要問過你?

之前睇過佢ig 佢同佢ex都勁撚柒 我仲以為佢地玩嗰啲換面apps 睇真啲先知原來係佢地本身個樣

呢家阿豬阿狗都係女神架拉，ig多follow 就以為自己好正，討好過萬人？

Mk妹

唔講五官 對波對腳都好有問題

貼錢都唔撚屌

笑到我

APES TOGETHER STRONG

屌曬上面咪撚侮辱可愛既芝娃娃

佢心口條野想點 屌

外星人真係潛入左地球

無知真係好慘

個時我都係度，臭撚到我即刻買番兩隻茶葉蛋去還神

我諗起yoda

樓主溝唔到人咋

好似係中學師妹黎

我屌

想嘔
係囡影下啲mk相就多like
香港啲厹真係好多

竟然都有十幾個like
有得比你屌你真係屌? 做到自己咁賤

咪多得啲厹囉
係女都like
搞到低質唒

好樣衰

就黎咩都要擺上黎連登
論外表，明明連登仔都一樣咁衰，但係偏偏佢地就最鐘意對人評頭品足
相煎何太急呢

咁錯負皮

好憎呢條友

這麼醜的妞

笑撚死~屌你地d圖
咁既豬樣有800幾讚~痴線

咁都有得相認

你個名

淨睇腳都可以考慮既

低級借刀

人哋生得一般就放上嚟鬧人扮女神
生得靚就貼人相叫人做雞

事實上你哋有咩資格對一個陌生人評頭論足
人哋家陣去選港姐啊?

公開得ig都係想上位姐
幫佢推一推姐

對眼生得太開

呢個post 同前排個型男post 真係相映成趣
女人果然就係原罪

凸眼金魚

著得短裙出街仲唔係預咗畀人偷拍同強姦

點解又係呢條女

痴線啦 我又冇歧視佢 我笑鳩佢咁撚有自信咋

你覺得有人會溝呢種女 ？唔好用自己眼光睇人啦 你食開屎唔代表人地都係

猿人開拍第4集？

嘩 吊

嘩屌有種講唔出既恐怖
唔係好敢再望佢個樣

ET 但識啲打扮既女一定有一大堆厹衝

d連登仔真係低質到
人地POST比較好樣少少既就鬧樓主乜柒都擺上連登
而家POST個無咁靚既女仔就一齊笑埋一份

點解可以有咁多Like

又係呢條女 上次已經比人post過

呢個真心似

幫佢個friend p埋咁撚貼心

咁多LIKE 港男既犯賤真係一代傳一代

應該好大開支 買咁多like

唔理你地點講都好
反正我覺得佢第一句冇錯

乜都放上連登

我幫大家再回帶啦

嗱，我真係報警拉你地架～

成隻青蛙咁

突然諗起猿人高爾夫隻game

阿媽 我好驚

有隻公仔個樣好似佢 個頭髮似圖中果d 但唔知果隻叫咩名

小學生？

成隻et咁

好似狗
芝娃娃

法官大人我屌

想借刀咪出聲囉

真係屌？

屌哂你地個份

唔好再quote再貼相
想嘔

lm

可必系係咩學系?

好有廣西feel

報警個腦裝開屎真係裝開屎

好驚呀 不過我係見撚到你個樣好驚呀

睇左啲相三分鐘 終於知點解個樣咁怪...
唔係個鼻
係兩隻眼中間放得落三隻手指既距離

cesar!

柒撚到

依加啲港女剩係死剩對腳 如果腳都無埋真係垃圾都不如

報警

讀多啲書啦
一係就收埋晒啲相佢

成班痴撚線，無啦啦拎人上網批鬥

出現了

屌你老母講真，我屌你咩樓主，你如果真係咁撚夠仆街發出黎，我真係會報撚警，我屌你老母！！等警察上鳩你屋企打撚個轉黎判斷你有冇犯撚法，我好撚認真囉屌你老母，唔撚係講笑囉屌你老尾，你話鳩我報警撚，正義撚，乜撚柒都好啦仆街，隨便你喇屌～

屌你老母你有無諗鳩過你呢種仆街一時之快會對當事人有幾撚大傷害呀仆你個臭街冚家剷？傳撚左出去人地點撚樣見人呀你老尾西，屌你張相仲要咁撚柒清？你地班仆街可能睇得好撚happy，屌你人地分分鐘離鳩埋係屋企喊囉屌你。人有時好撚脆弱架，屌你個女仔有乜撚野事既話，你老母你良心過唔撚鳩過意得去呀，柒頭？

我勸你班撚樣放鳩出黎之前三思一下得唔撚得呀，唔撚好受鳩班花生友影響，屌你老母呢度D人有撚野睇就唔撚會理鳩人地感受啦屌你，當中仲有成班on撚柒鳩小朋友字都未撚識得幾個，屌你老母真係好撚希望你可以作出獨立判斷，唔撚好助長網絡暴力，屌你老母做撚埋晒Don撚鳩鳩損人不撚利己既事。

屌你老母，你果度我冇撚睇鳩錯係黃大仙黎，要搵柒你住邊計下角度就知啦戇鳩，IP都唔撚洗check呀屌你老母。

個樣好奇怪

唔好再開post針對佢啦
唔想再見到佢個豬閪樣

屌你老尾笑撚到gapgap聲

你真係on撚79得可以 香港咁大 竟然亂9咁估樓主住黃大仙 你咪告囉

我屌wo

幫緊你上位啊 「可」必咁講

正面嗰張似撚到

潮文都未睇過 連登真多小學雞

放佢上黎因為佢句追不上太好笑 講到自己好有市場咁

troll doll

報警未

Lm

佢Del哂啲相

不過冇啦啦走去走人又真係...

俾樓主得逞左

唔知點解d死mk咁撚鐘意打5p字
系系系 系你老味咩死豬西

樓主應該係女黎

正解

借刀

咩戲?

老實講你地貼既所有動物都靚過佢

唔係3隻手指
肯放得落4隻手指

追都唔追佢啦 訓撚醒未呀

我錯 以為mk妹最似咩 唔係借刀
自吞一打

仆街咁撚樣衰都有2千5

我ok

雖然好大陣百婆味

痴撚線，比我屌實屌到佢大肚

以你既基因加埋佢既基因 個小朋友出世後應該十分厭世 請戴套

狗都唔屌

多比咁樣

屌撚到佢反皮然後鬆人

我笑到，真係好似

我以前個同學個fd 好撚鍾意追方力申

仆街

意思係咪佢跑得好快

好撚7

真係好撚樣衰
有幾多個連登仔follow 左